跪求教學清磁碟

c drive 得102gb用
個appdata用咗34.6gb
上網睇啲人又話入邊啲嘢好重要唔del得
但係佢食咗我三份一空間
有冇方法清咗佢

完全唔知點解會用咗咁多
第二個ac嘅appdata 淨係用咗4gb

買多個ssd

Delete system 32

屌 原來係個垃圾iTunes

用 linux

師兄用緊？

我有消磁機，你攞比我，幫你極短時間洗到佢乾乾淨淨。

ccleaner